頭先喺調景嶺體育館對出踩住單車吊人老母嘅細路們

夠膽你地就落單車吊， 我保證你地瞓返兩三日

吊你老母無啦啦指住我做乜鳩

......

正一垃圾
網上兇狠
現實碌撚

係我 頭先又唔見你叫我地落車？
我想講
對唔住 我地下次唔敢喇 搵一日一齊踩單車？

佢試下落車你估下我仲係唔係囉

我夠膽開拖佢夠唔夠膽落車先？On9

樓主係咪個個自修室行出黎既高瘦毒撚

梗係唔係, 我係去健身室操嘢啫

見你咁撚潺先兇下你，原來你喺連登係咁撚惡，搞到我好驚添

肥矮毒撚就真
抵樓主比人屌老母

咁你又唔使驚, 下次落車吊就得, 唔好吊完人老母加速走 等我唔使喺連登兇你

你依家過嚟睇下我係咪囉， 小弟依家喺健身， 玩緊推胸嗰條友就係我

推10lb 又話自己做占既矮瘦毒撚？

sorry 推緊130lb